\vspace*{\fill}
\noindent


\textit{RO: Această lucrare prezintă implementarea și integrarea unui modul dedicat îmbună-tățirii modului de gestionare a activităților universitare într-o aplicație deja existentă.
Principalele funcționalități implementate au fost adăugarea unor evenimente separate pentru sarcini universitare precum teme și proiecte, posibilitatea de a alege obiective pentru acestea și crearea de elemente vizuale care să ajute utilizatorul să găsească informațiile dorite mai rapid.}

\textit{Aplicația fiind deja utilizată de către studenții din Facultatea de Automatică și Calculatoare, Universitatea POLITEHNICA din București, au fost analizate structurile administrative din cadrul facultății și alte aplicațiile care au aceleași funcționalități ca și cele propuse în această lucrare, pentru a satisface eficient nevoile studenților. Tema a fost abordată din diverse puncte de vedere, precum cel al arhitecturii utilizate, a interfeței cu utilizatorul, al tehnologiilor.  
Au fost urmate convenții stabilite de dezvoltare ale aplicației astfel încât rezultatul să funcționeze alături de celelalte module și să poată fi livrat către utilizatori.}

~

\textit{ENG: This paper presents the implementation and integration of a module dedicated to improving the way of handling university activities inside an already existing application.
The main functionalities implemented were the addition of separated events for university tasks such as homework and projects, the possibility of choosing goals for them, and the creation of visual elements in order to help the user find relevant information faster.}

\textit{The application being already used by the students of the Faculty of Automatic Control and Computer Science, University POLITEHNICA of Bucharest, there were analyzed the administrative structures inside the faculty and also other applications that have the same functionalities like the ones proposed in this paper, in order to satisfy the needs of the students.
The theme was analyzed from different points of view, such as the used architecture. the user interface, the technologies used.
The development conventions of the application were followed so the result works alongside the other modules and can be delivered to the users.}

\vspace*{\fill}